本港今年最大IPO DEAL 突宣佈取消在港交所上市

The people said ESR had targeted a relatively aggressive valuation which had made the deal a hard sell amid challenging market conditions.

別把自己的錢送給中共對付自己

#全民換美金
#杯葛中資銀行
#轉走MPF中港投資
#買美股美債
#抽離銀行體系
#絕對合法
#團結就是力量
#WhateverItTakes

愈來愈大獲 今次點收科

抵撚死呀，淋病點同阿爺交代，點同小加交代

最大ipo....佢招股都冇乜人講ge

外資嚇到pk 陣間上完市就比人拉老屈做市拉上大陸

哩隻野班幕後老細係美國佬，見到你條7婆猛眨對閪眼唔撚開胃

388今日呢排好強，吹到係美國上市嗰班公司，會退出美市去港交所，但係上證科創板又開左！

阿里巴巴來港

吹左好多日，到真係落實去港交所睇下佢會唔會升多口就put𨳊佢

阿里巴巴呢d賣港既股都唔知有乜好抽
仲要係響美國驚俾人攪先過黎上。我要買響美國買唔好。 擺抽啦

包括魯比歐在內的美國四名跨黨派重量級聯邦參議員週三提案，要求對中國及其他國家在美上市企業加強監管，若這些企業不遵守法規，將可勒令其下市；三名跨黨派聯邦眾議員也提出相對應法案。

係俾美帝勒令退市呀